清熱號準備啟航

次次飲完清熱號都喉嚨痛